覺唔覺得好多人錯估中國真正實力

中國其實冇想像中咁打得，包括經濟

港共本身可以用香港獨有既條件實力同中共bargain
黑警以為自己有世界第二強國做靠山
被洗晒腦晚中國人更唔洗講
就連外國都有出現吹太大既情況

主要係因為冇對外交鋒既經驗

推

有咩方法

清朝未打甲午之前人人都係咁諗

圖巴原來唔止追Kpop

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

個情況就好似2個菁英屌打5個青銅咁

kpop我都淨係追iu

其實一到真打，大把帶路黨。

中其維繫統治嘅你利益，冇糧出我真係唔知仲有幾多真心膠愛國。

大把, 愈基層愈大

咪傻啦

中共比到班低端人口可以欺壓人既權力感，佢地好支持囉

ps高端人口?中共比到錢佢地

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

係，因為中國成日同外國吹到自己鬼咁勁，打係要打既話實個個都走佬先

剩係講美國軍隊

人地一戰二戰，韓戰越戰，波斯灣戰爭，反恐戰爭，ISIS
美軍根本一百年冇停過一直對外用兵
支那老解呢? 救災剩摺被?

搞咗成幾十年先出現隻人地100年前已經有嘅航母
仲要隻航母係人地俄羅斯唔要扔比佢翻新用

中國有幾勁根本冇人知
我都唔知係估高左定少左

講大話

打仗一定輸
對付人民綽綽有餘

所以中共剩係打咀炮屌鳩人地干預 唔敢真係出戰車戰機開波

遼寧艦原為計劃服役於蘇聯海軍的庫茲涅佐夫元帥級航空母艦（北約代號：Kuznetsov）2號艦「里加號」，1988年11月25日下水

蘇聯未倒台前都係，人地第一個上太空添呀

咪咁老定
千人計劃同契哥老餓過唔少料比中共
無人機都整到出黎即係爛船都有三斤釘
一日未打都唔知lv10定100

倒完變老俄一樣世界第二

近來有研究話中國根本無14億人

支那房地產經濟泡沫世界無敵大
為左吊命已經超印左唔知幾多銀紙
聽講仲多過歐美加埋 但係GDP完全跟唔上

再加上貿易戰金融戰 支那唯一選擇係自己爆 或者比人打爆
唔會番到轉頭
支那而家已經內亂不斷 先會愈亂愈高壓 愈高壓愈亂

而家香港最緊要同支那脫勾 唔可以跟住支那一齊死
仲認為支那有實力既真係弱智一名

支那經濟根本就爆

慈禧都覺自己好好抽

上戰場打仗既係人
諗下做帶路黨係中國人多定美國人多
就知邊個會贏

爆硬 係睇點爆 而家先岩岩開始破7
支那愈死頂就爆得愈慘

北韓仲生存緊wow 不過支那人試過財富的味道可能番唔到轉頭都未定

人地紅軍次次都打敗藍軍，冇導演部嫁

中國人最叻sir this way

全部做假數，欺上瞞下
好似大躍進餓食幾百萬人仲話豐收

唔好輕敵

當年菲律賓人質事件菲律賓點解咁撚串嘴
就係睇死中共連航空母艦都無架，性無能

點解南斯拉夫既中國領事館比美國炸左都可以忍？直情係比人恰到上心口，國際慣例炸領事館等於開戰架啦，都可以沙個冧就無事，你就知中共軍力幾撚廢

(ps: 廢還廢都係有槍有坦克，專殺平民

其實好多中國人死於非命
我覺得根本冇14億人

其實大家都知一打中國會輸得好慘

老共都知
所以唔會主動出兵

國際層面係 但對付香港真係有凸....

其實佢經濟係點 內需係咪真係咁勁

真係冇去過 所以唔太清楚

Yes 坐等幾時支爆

世界工廠，左呃右騙變咗可以挑戰美帝
旁邊印度仔掉石，緬甸軍機自由出入都唔反擊，吹到世界第二
世界最大謊言

美國其實對外好撚狗
但從來唔打自己人 我話9知cia裝cam睇我沖涼

中國=垃圾國家
支那人=劣等民族

根本無野好驚，佢地無論財力軍力科技外交都係垃圾

老老豆豆 菲律賓咁串係因為知道支那唔會為香港人撐腰佢係得罪香港 唔係得罪支那

中國好多時報喜不報憂
好消息吹大幾倍 壞消息淡化 甚至隻字不提
呢樣嘢好大鑊 好多高層都唔知咩事
好多時到發現有問題時已經好大件事

強力維穩加宣傳
三寸都講到變巨砲
可以做多d國際文宣，不過近期我見外國都開始有

佢係香港肯定打得

蘇聯個仔

好老實，我唔明啲人點解會有咁嘅錯覺。
我自己就處係一啲所謂上流小小嘅階層工作，
睇得太多，同過太多工作上有實力、有錢、工作團隊出色既人相處/見面。
中國散發個種感覺根本就仲係喺一個，
以前糧食不足，想活命、想醫肚、想生存就要爭，搶既狀態。

係咪因為有核武所以覺得支那勁？
係驚佢打輸最後攬炒啫
雖然唔知佢啲核材料有幾真

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

十一假期connect埋全中國人執行國歌

其實我地先係最愛國嗰個

一打，班「高官」、「大將」肯撚定走得最快

話知佢實力點 我只知以佢地支那人咁既民智 美帝唔收佢皮 佢地自己人都會收自己人皮

公道少少講頭四個老共都有參加嘅

可唔可以講多少少點解廢 想同人解釋既時候有真材實料 唔想作野

一戰有？
打緊嗰陣仲未有中共喎

係有料就唔會要人接濟啦 汶川地震又要香港人捐錢 同其他國家打交道又話自己係發展中國家要人讓

垃圾驚條撚咩，最勁咪用坦克殺自己人

佢地仲覺得「叢林法則」引以為傲

呢d野好難有真材實料

而家越嚟越多人識支爆啦，共狗等收皮同死清光

一戰二戰老共都未成立
二戰主力係蔣介石, 毛澤東係後面等國民軍被消耗先走出去執雞咋
人地美軍實戰經驗爆滿, 老解?

係喎 sor9

韓戰，越戰都有嘅
不過而家難講

支爆就一定不過冇咁快。呢兩年一定係鐵碗统治。2023有一場大劫跟住就真正PK

扮曬蟹掠水啫

咁又係，未打之前啲列強個個諗住日本輸梗

唔見得佢對香港出左手國際就會唔打佢

屌自己印銀紙扮有錢on9

冇錯, 支那韓戰同越戰都有份打, 不過其實果一百年戰爭形態改變得好快
一戰係第一種形態
二戰韓戰第二種
越戰,波斯灣戰爭開始變第三種
反恐同ISIS已經係第四形態

人地法國英國二戰初期一直落敗就係因為仲抱住一戰時舊戰爭思維先比德軍打到PK

事撚旦啦 越戰都咸豐年啦

大躍進係餓死8000萬

除左人多之外
完全冇野叻過人
九成五都係冇文化又冇腦

中共用無恥去達到目的 外人以為中共係有底線地達到目的 所以遠遠高估中共能力
文明世界 同 蠻族既方法點會一樣 就好似外國人睇香港地產錯9哂咁(睇中都唔話你知)
香港呢鋪搞到中共露哂底

中國識閪搞經濟咩 一味用權力黎做野 出到世界大台咪成碌柒咁

而家剩係出黑警香港人都收皮啦
講對外把撚咩
根據歷史佢地係真攬炒
佢地死之前一定拉埋香港落水

畀班泛民神化左

睇下同邊個打啦
同印印中東佬東南亞d廢尻一打一就ok囉
日韓台有美帝撐腰佢可以收皮

泛民從來無抗爭過，兒家無大台，佢地都係跟住個勢走

無經驗無戰意無高人工，打撚咩

根本就紙老虎

笑撚死
一個廿年前仲要靠香港人送電飯煲雪櫃上去嘅國家
可以有幾強?

甲午前
甲午後

因為有班收中共利益既西方人成日吹大中國

另一班就真心膠 乜乜chinese miracle etc

個人睇法係 美國再咁夾中國 15年內收皮 當年USSR係同美國經濟上冇接觸 唔靠美國

以為你指GPhone
外交鋒

深圳既重要商業區無人租
空一半
姐係等於香港中環無人租
所以先搞示範區

美元1兌20，起碼

老豆老母成日話美國唔掂啦，中國強大了真係on9

一定係高估，唔係都唔會成日「亮劍」

相反美國好勁大家都知，但我覺得美國實際係更加勁

先唔講軍事力量比較, 係經濟方面, 中共每個決策都係錯咁濟

無人覺得中國好打佢d錢都係印完經香港流出世界姐

事實上依家都仲係糧食不足，全球最大糧食輸入國。

可能係新文宣方向? 講晒d客觀事實出嚟 等班豬自己睇

公道啲講 依家啲大國仲點會動刀動槍
有口炮唔打 打真炮係on9先會做 （eg沙特伊朗)
連北韓搞左咁多年都係口炮咋

冇咩讀過書嗰班冇乜批判思考 cctvb塞乜佢就信乜 再加埋facebook youtube班假新聞日日幫中國打飛機 佢哋可能真係覺得中國好勁

因為好多鬼佬真係覺得中國gdp高全世界都係中國人個陣以為佢地真係好有錢好勁架
而佢地唔知gdp高係因為狂起野起完又冧冧完又起先谷到咁大
亦唔知d廠開始搬緊去東南亞好快成個中國都冇曬錢
更加唔會知共產黨同解放軍最叻就係殺自己人亦從來冇打贏過仗
所以我地更加要比人睇到中國同解放軍係廢既
同佢攬炒後香港可以浴火重生而中國就萬劫不復

習近平唔識經濟，同鄧小平掌政既時候南轅北轍，以前鄧小平搞經濟講明中共要韜光養晦，唔可以鋒芒太露。點解香港要50年不變，因為大陸要真正既掘起正正要50年既時間。

由上個世紀開始，中共對非洲各國有大量既金援，就係希望培養非洲市場，係未來同美國可以分庭抗禮（現有市場都係歐美所主導）。偉大既習總突然將鄧小平計劃好既野全部加速壓縮黎做，咩一帶一路、中國製造2025之類，不斷向外宣傳「厲害了我的國」，結果就係打草驚蛇，美國已經完全睇穿中共，中共已經去到必須除去既地步。

如果好似鄧小平咁，繼續扮傻仔，未來真係好難講。但而家中國係死路一條。

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

淨係spacex已經獨步全球，比大航海時代初期西葡獨大更屈機。

當年就係輸咗之後發覺大清原來係紙老虎嚟 即刻俾全世界食住上

之前見過你出eunha post

天滅中共，光復香港

向解放軍派發外國護照，立即變成解散軍。

好老實！真正要打仗打起上黎，美國一出手，一星期內共產黨就舉白旗，但係不能忽視俄佬既支援

睇吓佢打貿易戰得把口就知
係掂就唔洗出流氓爛仔嚟香港攪攪震

你唔覺班警犬有D似義和團咩?

仲要係契哥國內媒體踢爆

未必，睇911 is an inside job先
美帝係勁到做左你都唔撚會信

支那自古有講，由儉入奢易，由奢入儉難

其實有冇人諗過有咩方法可以加速呢個爆破，就好似 P2P 網貸上年爆煲咁

炸個長江三峽
沿海下游地區都冇哂

你試下search「支爆」呀 大排野睇

唔好意思，大量農民極之愛國奶共，我中國親戚就係咁

唔止中國實力
仲有中共政治好多人都低估

林彪 劉少奇 周恩來就係好例子
兔死狗烹
講緊你呀 mon post 狗

對西方列強黎講，係
但對付香港人綽綽有餘

肯定枱底收埋好多先進野
睇下佢而家啲軍備係幾耐之前開始用就知，一個咁大既國家咁多年來邊可能無研發同進步

班廢柴真係覺得中國好撚強大
唔單只中產果班咁諗，岩岩畢業既大學生都好多咁諗
不過如果真係有人敢去撼動佢地既「祖國」
我諗九成人唔會拎起武器去捍衛佢地既「祖國」
威權政府就係咁 人地唔反佢只係屈服威權
一旦有另一個更強大既強權出現
佢地一樣會屈服

唔好係到打飛機 就算中國廢又點
有冇實際行動可以解決我地處於弱勢
已經唔止你一個post講類似

成日吹13億人既大市場，比得起錢買野都唔知有冇3分1

well 信共產黨咁冇腦都抵啦
嫌少添

我忽然 發現 平時 樓主 講開 iu 依家變講政治

內戰內行，外戰外行
中國根本就係外強中乾

廢極都有核武,香港有冇吖...

中國人食草都得....
其實真係好難鬥得贏

中共吹14億人係想話俾治下少數民族聽
漢族統治係無可撼動
如果實情係得一半既話
D民族話唔定相繼起義

當年膠娘子戴卓爾夫人都俾佢拋窒

依家醒覺未遲呀

真正感覺到支爆不遠矣

農村俾人收左地，每個月有錢分，一定奶。
奶到冇錢，要食草果時

老老豆豆 我以前個呀sir係軍事L
佢話支共得陸軍勁
如果真係打 支共海軍收硬皮
如果係大陸打就正啦

俄佬似係攞中國著數，會唔會真係幫都唔知

青你老母銅
銅牌就銅牌啦

同意 但唔好過份輕視

佢哋最叻就係把咀

我覺得係低估咗

唔會輕敵
劣驅良成日發生

權F Nancy 銀河
我個個post都有㩒入去

真正嘅高手梗係虛懷若谷架啦
愈要對向顯示自己軍事實力嘅，其實就係愈冇安全感，因為知道自己其實冇料到，要用個樣嚇人

美國對上一次係isis
再對上打拉登都只不過係8伴前既事
越戰

果d過眼雲煙黎既姐
真愛係iu

根本支那國就系廢

收皮啦
中國1989年咪出過坦克車同解放軍囉
邊個話中國冇打過仗

軟勢力確實係好弱，但會野蠻使用暴力，中國分裂世界先有長久和平。

而家仲打緊反恐戰爭 仲未計訓練同資助其他抵抗軍

49解放果陣你話要建設新中國所以一班人願意為此而打仗付出生命我認同，依加依代食好住好個個少爺兵仲同你賣命咩

Btw Ching d gif點解張張都咁高清

支那戰略來來去去果一招:拋浪頭

雖然唔覺得佢係第2強國, 但都算係強國, 唔會輕視

我都覺得吹大左，
但係佢正正用呢種吹大左既影響力不停施型緊自由國家
好多西方國家因為利益同怕事唔敢得罪佢
中國真正強既係佢外交戰術上既整合度
用非軍事戰術都做到軍事上既得益

仲有珉周

正係心狠手辣都難搞。。

呢樣真, 出海得1部爛鳩航母點拎制空權, 實比對家炸到變蜜蜂竇

其實北韓自閉仔唔搞人係冇乜野
係得中國先咁撚急要做世界一哥
有咁既國家就有咁既人民
你睇下D支那人個口臉幾撚黑人憎
方死人唔知佢有錢
冇黎貴格
話多佢兩句就話: 你妒嫉我到強大而已嘛

R6…？

香港又冇軍隊，一般市民又冇接受軍訓，就連平時運動習慣都冇，打得過香港好正常姐

你認為o個場係仗?點睇都係屠...

如果香港警察成個部門係黃
sdu 都夠打成個廣東老解
利申唔識, 鳩up

認真撚

連傻閪習種都係得小學畢業 睇毛澤東本書大既 你就知啦

冇撚錯，就好似香港人享受慣自由人權嘅滋味，你依加要收窄依樣野我咪同你死過囉支那都係，試過有錢嘅滋味，依加你要我聽你話上山下鄉，屌你老母啦

有本書叫<中國大數據>，裏面講中國大部份嘅地區經濟數據都係作出黎或者水份極多，又例如中國政府全民醫保，但實際上仲有好多老人家係要俾錢+比利是去睇醫生

香港唔同台灣, 冇得比
只怪港共唔識同中共deal, 香港保持到穩定既話, 中國都有好多著數

香港獨立

中共海軍連對日本海軍都驚呀

對住美國? 0機會

自8月開始, 其實已經直接同WJ/老解多次交手

而家D防暴同蓄龍全部都冇警號, 唔好話市民唔知佢地係咪真警察都臨時演員, 我諗就算連前線克驚同中層指揮都唔知企旁邊嗰隊防暴係咪真正的香港警察.

九龍灣電視影到防暴係講普通話
10.1立場又影到一名女防暴唔識警察通例, 仲自暴唔係香港人

一直都知有大批支共軍車, 巴士, 貨車, 仲有用船送兵員及軍用物資嚟香港, 會次大形活動都會影到有防暴自老解軍營出動.

以前全港gay場+SDU+反恐出晒, 都係得個百多隻蓄龍, 而家隨時一出就2百隻, 同時仲有大把gay場/SDU係街頭做緊鬼, 咁你話突然間邊度會彈咁多隻蓄龍出嚟?

而家D勇武多咗新兵, 有D個心態同技術都進步咗, 防暴打拳頭交唔夠打就開槍實彈射人, 係沙田見你成班人衝過去, 佢仲驚過你係咁放煙開槍, 只係玩咗成3個月勇武同後面的和理非仲未組織到玩協同作戰同指揮戰術啫.

只要一直玩落去又唔送頭, 保持有生力量又不斷賺經驗值升level, 總有一天真能撐握到營連級以上的團隊協同作戰, 所謂狹路相逢勇者勝, 睇怕遲吓真係可以衝破防暴的沸水防線, 又或係打退過百蓄龍的突擊玩反包抄, 咁克驚除咗玩密集方陣防御, 又或係用機槍實彈掃射外, 係冇辦法對付成千上萬不怕死的示威者, 到時只有正式出老解坦克車啦.

同意, 五十年不變除左用黎呃上一代香港人外
中國要用50年先追到香港, 同50年內證明一國兩制可行, 呃台灣回歸

維尼打亂哂成副棋

咁IU咩實力

對外一早知佢廢
但過多幾年難講
而家佢哋滲入外國大型企業已經好勁

鬼佬唔撚醒姐 仲放支那移民同留學生去 呢班真係要思想改造啦

論將才既話我估中國實輸

唔可以咁講
中國對外係廢
對我哋打壓鎮壓呢啲係專家

每個城市既陸軍無時無刻都打梗仗

武警日日震壓

城管打人、暴力强拆、暴力镇壓…… 揭秘中共暴力執法的真實動機

中國一定唔敢打 隔黎全部鬼頭仔 俄佬普京一定搵位入中國 金三胖唔洗諗 佢唔踩你兩腳都偷笑
印度佬一早睇中國唔順眼 日本仔梗加唔洗講 加埋正統中國台灣

縱容佢搞一帶一路，實則係不斷增加專制國家既盟友

我驚連金蘭灣都出唔到

豬瘟就係咁樣傳染成個支那

估都估到啦
支共係勁嘅話一早收咗台灣皮

養肥左個班廢國仲得了既
仲可以賣垃圾軍火俾啲中東佬
然之後交換情報/用啲錢黎研發新武器
高階軍火一定唔可以俾佢起到家
依家佢已經露出左半個龜頭了

youtube capt出黎

因為64

其實有時覺得外國幫佢都係唔想中國入面嘅人受害
所以話幫又好似幫唔落
但唔幫又有啲人受害
中國入面都有人係無辜
最撚仆街咪又係嗰班既得利益嘅人

班劏房藍絲比共產黨欺壓先要住到咁，
但偏偏以為自己係國家主人
PRC只屬於CCP，從來無13億人民

用哂啲錢維穩

唔撚係講笑，而家都重有人吹奏老毛，屋企重有佢張大頭相唔知咩心態

要同美國係南海打水戰既 要拎制空權既 佢地D殲16 連F22都唔夠鬥 莫講F35 殲16連續航力都未搞掂

正路係唔會俾曬自己啲底牌俾人睇，但某國應該就曬冷，之後再圍內打飛機

呢個真

唔可以同支那一齊炒

F22勁過F35
要打中共必亡 不過美國唔係文化類近戰後處理好差

尋日睇到國慶閱軍個畫面，好似睇人打飛機打到成地都係，話自己好撚勁。
呢啲洗腦畫面，老老實實，10個9個都會以為中國真係好撚強。
今日美元兌人民幣升到7.14，人民幣不停跌，人行打住飛機話要抗衡貿易戰關稅，實質係操控匯價，然後背後又不停印銀紙。
今日新聞話中國為表示善意，向美國買黃豆。
DLLM共產黨又覺得錢係萬能，希望美國唔好再加關稅。中國真係當美國係乞依，以為又可以用錢收買。
中國因金錢而掘起，未來亦會因金錢而崩塌。

本身係班人唔敢割據山頭，
一班懦夫

內需偏弱，比樓市壓死哂啲錢

冇人知姐
只不過地夠大
吹人口吹得夠多

但其實鄧小平唔會留低任何既教學方針俾維尼嫁咩？

唔係點解維尼行親每步棋都錯

紙老虎
中国而家嘅所謂還擊都係流料黎
trump就係知道呢一點先禁住中国黎打
仲要話"佢地唔應該破壞我地之間嘅協議"
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

係呀 iraq 阿富汗戰後重建做得差就係美國左膠反戰既其中一個原因

再差都係正規軍，香港一啲重兵器都冇，人地一部裝甲車都掃平一條街，用催淚彈嚇走人地咩？

有都冇用啦,你覺得維尼會跟?佢真係當自己係皇帝黎

回想鄧小平之後o個幾個跟從老鄧條路真係冇乜大嘢爆(係23條囉)

如果唔可以出空軍同海軍
我地玩守城都夠
香港路咁窄
坦克都入唔到黎

仲有導彈...連身都唔使埋

大陸派系鬥爭我唔熟, 中國人不嬲唔團結
獨裁國家又邊會有3代明君, 實會有庸才
維尼似清朝雍正, 敗緊身家

真係打嘅射幾飛導彈炸平d地先地面戰啦...

佢地有軍隊武器 我地無

本身支那好多都貪生怕死 自私

人黎講 應該大把人為利益轉槍頭

但係而家打杖 折下下都飛彈 彈黎彈去

又有核彈

最後邊邊贏都死傷無數
亦都唔可以包保外國贏硬

外星陰謀論來講，講左好多話美國幾十年前已經有外星人同佢地接觸，美國總統仲有外星科技。中國呢？未聽過有外星人同總書記接觸過。

邊個勁，唔使講啦。

講返正題，中國嘅實力就不嬲唔夠嚟，但係就係勝在有班俾人洗腦洗到無嘢食都仆去愛國嘅人，佢地一日唔覺自己俾人剝奪緊，一日都可以食草過世

冇旨意過美國出兵幫香港,
上面只係對應返世界點樣嚴重高估支共, 而支共又點低估佢地假想敵 - 美軍
用美軍做例子係證明老解軍事力量有幾比人高估, 唔係祈望美國出兵

一班貪到仆街既人會夠膽打仗咩

唔比射導彈

呢D係要毀滅一個地方先會做嘅嘢，中共最多只會派兵鎮壓。但係以香港嘅地位，根本唔怕呢D事，除非中共係滅亡前嘅瘋狂行為之下。

好似話202幾年 中共派嘅養老金將全面收皮 無錢了

你睇乞衣集團就解釋到佢地心態
利用人性同情去賺錢